【山竹過後】林鄭昨晚FB：舒一口氣 政府今早提醒市民「預留足夠時間出行」

「山竹」威力強勁，天文台昨日發出去年8月以來首個10號風球，歷時10小時，各部門嚴陣以待。至昨晚7時40分改發8號風球，特首林鄭月娥亦在facebook發帖指「大家都舒一口氣」，惟提醒仍須保持警覺，「唔好咁快鬆懈」。

颱風「山竹」過後，本港滿目瘡痍。塌樹堵塞道路等問題嚴重，加上交通網絡及設施受到不少破壞，今早大部分巴士路線、站分鐵路及橫水渡等仍然停駛，政府今早透過新聞處發稿，提醒市民要留意道路情況及公共運輸服務最新安排，並「預留足夠時間出行」。

笑撚死
你班港豬賤民除咗返工仲有咩價值？

獅子山精神

西九站中國邊防人員坐艇落嚟都要照常返工啦

琴晚校鬧鐘
今日提醒？

舒你老味

又想係FB俾人屌死